呢幾日分化撚風向係搞First Aid

有班不知專業為何物嘅蛋散出盡奶力屌鳩FA 目的就係屌鳩FA屌到佢地意興闌珊 就會少咗人出嚟幫手救援 同時只要夾硬逼到佢地放棄自己專業 選擇性救援 警渣就大條道理直接針對佢地嚟打 連手足嘅生命支援都冇埋

話緊你呀分化撚 食屎啦

P仔推唔到